d娛樂新聞真係on9, 成日話d明星拍戲唱歌好辛苦:o

我地小市民上班好撚舒服？叫班撚屌明星歌星試一日我地返工, 班撚屌分分鐘10分鐘都頂唔撚到

你試下去戲棚拍戲咪又係唧刻比人收皮？
大家professional唔同有咩可比性

樓主呢種係咪港豬鬥慘個隻？。

將個水平拉低晒咪就係樓主呢種垃圾

人地大陸都推4天工作啦

樓主巴撚閉啦 返足七日都唔撚辛苦呀

professional ? professional 到夕陽行業？

連攻其他市場都無, 仲要比其他市場反攻入自己市場, pro撚到呢, 你講完自己可以唔覺得醜既?

鬥慘? 我有講自己好慘？ 辛苦過班偽人讀書唔成先去做明星？連讀書果種辛苦都未識

你自問讀得成 又叻過佢地
你咪去發展下lo 話唔定你又係第二個明星呢

係度吠有咩意思呢 翻工啦死柒頭

樓主收手啦，乖乖地放翻手機入褲袋繼續翻工啦

大把明星大學畢業
分分鐘高學歷過樓主
樓主呢啲垃圾繼續打工啦